只要間舖頭有貼文宣 我就會消費支持

我當俾錢去買個固定連儂牆既位

蕭生冇 但捐左好多錢呢

明顯係黃嘅都會支持

原來可以咁樣幫還押手足

所以我次次都幫襯死一間

時代咁多款慢慢食

留位費

呢個係較為易分
依間黃店值唔值得你去消費

抗爭轉型：成爲高牆，拒做雞蛋

「解悶工廠」 點解還押抗爭者仲睇到連登？

態度正確

如果有貼登記做選民貼紙就要大大力懲罰
唔好比佢執

態度正確， 支持

你真心支持既咪盲撐啦
佢搞功能組別義工 但都係人捐錢去佢鋪頭d黃箱
佢幫台灣手足交學費 但都有其他家長捐比老燒眾籌
佢派消毒藥水 但同時佢d餐廳排晒長龍，YouTube/ patreon亦大把人課佢

佢做以上既野我都支持，但唔好無限放大某一個人既功勞 唔該

【抗疫兼抗暴政】行動post: 不如恢復十點和你嗌？